點解我就快22歲都未知自己成世想點

想點係第一個問題

可以點係第二個問題

我都係21先諗到自己想點 加油

代表你一直都逃避

你而家幾多歲

同埋你想點

之後你點樣努力

我唔知自己算唔算逃避

應該點係第三個問題

會變成點係第四個問題

現實係第五個問題

仲可以點係第六個問題

30歲都未知想點

希望我今年踏入22歲可以知道自己想點

佢等到35先開始做自己想做既事

可能係因為之前十幾年要儲錢同養家呢

我真係唔知自己可以做得D乜

我都唔知想點
又無興趣
又無長處
真係唔知點解仲要生存

知道有D人唔係行讀書入大學既路

可能中四就唔讀出黎做野

不過佢係七十後 唔係我地八九十後

八九十後就博命讀書啦...

佢應該十幾歲唔讀出黎做野

一路儲錢一路追尋佢既理想

賺錢養家之餘一直都準備緊佢既路

到三十幾歲儲夠錢就開始正左踏上呢條路...

想點又點 又可以點

我以前都好多想...

想入cu hku心理學

想成為一個硬淨 識得同人相處既人

點知最後書讀唔成仲要自己痴埋線

興趣我以前好鍾意睇書

不過近一兩年真係睇書都集中唔到

可能因為個人諗野越黎越亂

長處我都冇

唔通打字快叫長處之後做成世?

呢個世界總要有我呢d廢人

如果人人都心想事成咁就天下大亂

好懷疑自己腦部發育有問題

IQ唔撚過60

屌

same 就22 無長處 咩都唔識 好驚自己三十歲都仲係揾緊萬幾蚊一個月

agger 之前理想係入u
讀完u就唔知自己有咩目標了
買樓又知自己買唔起

agger

24都未知
仲要女人 好似人生已完

我24先知

我死先啦

中六學歷

本身有DEGREE不過本人ON99 QUIT撚左

屌 成世最撚後悔既事之一

仲要有精神病 又易喊 一亂個人就完全思考唔到

我到三十應該一萬都冇

U咩科先

如果你係專科果D大把前途

讀得成書咪得囉

想當年我網友話佢小六定中一就打算第時做精算

而家好似係poly會計

唔知點解由精算變左會計

佢同我同屆

未搵到姐

我真係搵唔到

自己書讀唔到

又唔係靚 雖然我係人妖

把聲又難聽

又冇IQ又冇EQ

乜

唔好擺低粒膠就走得唔得

巴打 因咩事quit 唔岩讀？

其實所有野發生都係d 個天既指引 要你行第2 條路

因果自負

咁你而加做緊野定讀書？

係香港後生真係除左讀書就係做野,其實2樣都唔想,但又唔想做廢青唯有去返學,今年都二字頭我都唔知呢世係咪咁鳩fingfing就咁過,咁撚悶4,50歲就死左佢算

er

好難講

1) 精神問題越黎越嚴重

2) 蠢 跟唔上課程 好似唔適合我讀

3) 好似因為(1)所以越黎越讀唔到

我個名好有意思

做 無前途既野 低人工

但我咩都做唔到

唔通成世要咁過

身邊有d好優秀既人

我永世都唔會做到

人哋都無蒲頭好耐啦
分分鐘連你係邊個都唔知

我懷念十幾歲果陣

雖然真係唔開心

大學兩年都ok

之後真係唔好

屌

Same same on you 準備裸辭
利申22

佢記得我

之後有問過佢仲會唔會返黎

不過唔會再聯絡

佢升中之後有自己圈子

參加好多學校活動

同埋佢係大學都幾活躍

其實佢由細都係學校受歡迎人物

條友十年前呃我話佢屋企窮

同埋我到而家都仲記得佢真名

佢真名其中一個字 同 我妹真名其中一個字 一樣

我就快都唔做呢份工

不過真係唔知可以點

好想搵到一條路義無反顧地走下去

好想係一方面有成就...

不過好明顯我咩都做唔到

染個髮 重新出發

不如申請working holiday 去放鬆下啦
唉，我都同樓主一樣，成20歲仔仲on99咁
冇degree，做野冇出路，讀書唔係專科又冇出路
好就好在兄弟姐妹都自立曬，屋企經濟壓力冇咁大

先踏出第一步落手落腳去做
齋諗冇用架
諗到你30歲都仲有其他問題

打算休息一排 去試下政府工

上年染左金

好金果種金

好似係

好mk

我連去WH既錢都冇

機票錢都唔夠俾

同埋去WH我身體未必頂得順

可能因為呢幾年精神差導致身體差

同食得太多西藥身體太差 天氣焗少少就暈

我都冇degree 做野冇出路 大專都冇讀到

妹第時考牌做專業人士 hahaha

23歲
迷惘

我真係唔知自己做得d乜

好快就會搵第二份工

唔想再做文職但我冇野可以做到

真,以前中學雞果時一放學同班撚樣去網吧打機,打到7點8點返屋但食飯睇電視沖涼就咁一日,日日都重複但真係開心（雖然以前都唔想返學）到左而家成日諗呢樣果樣,我廿歲人就揹緊單官司,唔知會唔會賠好多錢,好撚煩。我都想正面啲好似啲人咁樂觀面對,但問題係真係做唔到,好羡慕啲人可以睇到咁化

我真係唔知點

而家好多都黑返

唔打算再染

太煩 因為染左要用護髮素

我都好迷惘 冇辦法 睇唔到將來

我十幾歲其實唔開心

個所謂精神問題係十幾歲爆出黎

不過十幾歲有樣野好

唔開心可以係屋企玩自閉 除左一定要返學之外

講真十幾歲冇乜野值得唔開心到要去死

最多咪又係俾同學針對下 俾父母鬧兩句

同埋自己對自己要求高

而家煩前途同錢真係好撚煩

之前想八達通自動增值轉返去自己信用卡找數

份工太遠車程 車錢都用左成千蚊

呢份工真係唔抵做 低人工 車錢都蝕死

所以我遲d一定轉工

書我就應該唔會再讀

要讀都遲多幾年自己錢讀

唔好意思再叫屋企出錢 真係仲有面生存落去咩屌

所以完左份工之後我應該唔會去要抬車既地方

八達通錢都冇

講真 好懷念仲讀書果陣

果陣唔開心可以係屋企玩自閉 喊下 咁

返學唔開心最多咪自閉下 冇乜野嫁

而家因為牽涉到之後成世既事

引用我親戚講果句

人生行錯路係返唔到轉頭

佢上年1月知道我唔再讀既事

之後就咁同我講

唉

sam

你點

人生走錯的路
可以走對番 好似係

等死

我認為一錯就不可回頭

雖然我都唔認為自己可以有咩發圍既機會

不過...

人要製造假希望賴以生存

其實我地呢啲人係咪就係社會垃圾?

雙失緊

我自己係

身邊不乏優秀的人

見到佢活得非常光鮮亮麗

其實人睇人就係睇表面

佢內裡係點wfc

上年1月開始雙失半年

6月開始返垃圾工

份工就快完

我唔知可以點

今年同屆班人大學畢業

我本來都可以有大學degree

屌衝撚動

積極啲諗 好多嘢兩面睇
例如你個名 我覺得好似 因果致富
搞個爛gap

姐係點

好彩我身邊都冇乜勁人,唔係我會好自卑,廿歲人仲成舊垃圾咁不斷逃避同hea緊,真係睇下自己幾撚時死

嘩唔好以為我唔知你係邊個

2年前on99 quit u

因為果陣返學真係已經頂唔順

同埋蠢讀唔到落去

我由細到大自尊心都好強
當我發現有事係我做唔到後
就不斷不斷咁降低自己要求
然後咩都唔想理唔想做

到依家
已經唔知自己做梗乜鳩

我曾經想自己成為一個勁既人

真係有努力過

細個屋企人對我地比較自由政策

唔會暴力逼我地讀書

不過唔知點解小六我考全級第十....well

不過我小學區內唔係勁果d

如果扔我過對面果間小學 我應該墊屍底

總之我最後唔知點樣入到間b1尾中學

好後悔細個唔識野

細個父母買英文學習software 隻cd俾我地

我地求其hea應算數

不過到十幾歲果陣我自己為左爭第一所以發奮

好似有人話過我英文好

太大壓力 之類 一堆壓力積埋爆...

其實我都唔係讀高等教育既料

我讀書係死背... 死背再死背

所以去到dse就死 得16分

但點解入到U

我以前頂唔順都逼自己死頂

好大壓力 認真

其實果陣未需要發力到咁既程度

d人留前鬥後 dse贏一杖...

或者有d人入到大學先後來居上...

呢d野好難講

小時了了 大就仆街...

我竟然係人人掛住玩既年代

我就出晒90%力讀書

想唔死都難

乜原來真係你

屌你上次你唔認

乜你仲未死

今年你都畢得業

之後打算點

咁可能你唔岩讀書呢
出黎做野??

唔係八大 不過都叫大學 再講就自爆 唔講

總之8月尾無啦啦有email話收左我 之後仆左入去讀

我竟撚然因為無聊的原因yr2走左佬

嘩屌 真係人生走錯的路

打番個丁先

而家做緊

不過我唔知可以做乜

文職係永世冇得發圍

不過我亦唔認為自己有得發圍

但至少唔好想儲下錢都唔得

而家份糧名義上8千 其實即係七千幾百

家用要俾三千

自己交通都一千啦

我係人妖

由佢啦 想點都冇用架啦

其實我都覺

理想歸理想 得不到也等於妄想

搵到工都叫好啊
你算大洗?

唔通真係要咁樣過一世?咁撚垃圾既人生我真係想像唔到要過多幾十年,之前有統計過香港男人平均壽命係八十歲以上,心諗咁撚長命把撚咩,活係香港宛如活係地獄一樣,咁長命咪即係受耐啲靶

之前係 因為買左好多野送俾朋友

而家就冇

20歲 已經唔知自己想點
人又蠢又廢 dse又得15分 一開始揀撚錯左asso讀 發覺成續唔好 自己原來又唔鐘意個科 後尾一樣quit撚左
做左年幾廢工 錢又唔多 個人好似無所事事咁
仲諗緊下年報唔報i大讀

近排學車又就嚟考試 越學發覺自己越撚蠢 咩都做唔好咩都唔識俾個cfu屌到我on99

人越大越諗返起細個 開開心心 同啲fd嘻嘻哈哈又一日
好想返去細個個陣

唉 呢個game真係好撚難玩呀

我都唔想咁就過一世

我唔想咁撚垃圾

話時話有冇得移民去外國

認真我有堆親戚係美國

真係好親果種 即係我老豆的老母 咁既關係...

七千幾百係未扣你上面講個幾千?

20歲你係97年?

97年班人兩年後先大學畢業

你今年9月讀返HD 到兩年後就畢到業啦

本人認為人生是一場債 所有快樂都是要還的 所有曾經的享受都是要還的

過份快樂帶來的結局就是痛苦

七千幾 = TOTAL人工

-三千 做家用

剩返四千幾左右

月儲到幾多

二三千 好似係

不過我之前真係勁大洗因為買左好多野送俾人

而家冇 以後都唔會再咁做

我想諗住好冇讀埋今年過英國算...

你過英國WH ? 定移民? 定係去讀書?

1我冇錢過去讀書

2冇理由要屋企用晒所有錢俾我過去... 我過到去咪又係唔掂

我都想搵到人生目標

係
唔怪得咁多人選擇享受晒所有快樂就quit game
可能呢個先係聰明嘅做法

我都想

搵到一條路就義無反顧行落去

至少博殺過先唔會覺得冇意義

而家真係覺得好冇意義

因為做既野無聊 盡全力做都唔會有咩得著

但我又咩都做唔到

呢個世界上幫到人 有意義的事唔係由我黎做嫁！屌